邊個咁大意跌左隻馬騮仔係西鐵啊

已交屯門站CS

貼左上屯門好生活（好似係）

小心d 唔好拎走 上次我見/（場兮日 釓⋯⋯我幺土。演金幺？了弓，_

個巴打可能執咗啲唔屬於佢嘅嘢撞咗邪

Hahaha

呢個世界邊有阕，，。䧘乙。 ，乛。悄幾乙。家？凢。，七。加災。

唔好搞埋我個份

樓主你擺番火杈松泛瘡辟撤快兡鰭闢闢來擬救削瘨凍我

痴利根就睇醫生啦

唔係我

上面又有幾個幽默大師